反送中反極權已經4個月 想講下自己感受同埋未來諗法

首先希望大家睇完唔好屌，如果有講錯可以指正

由6月到易家，4個月，差唔多每次發夢我都會出黎，唔同崗位我都做過，甚至乎大家口中既散水撚我都做過。
呢幾個月睇住香港人既進化，由散沙變團結，我真係好撚感動，我係今年先真正為香港人呢個身份自豪。
每次出黎我都好想係全香港人最後一次，但同時又好擔心係自己既最後一次。

首先想講下勇武同和理非：
勇武手足
係呢幾個月無左你地真係一早就輸左，雖然每次都有手足落單，每次睇到新聞我都會訓唔到。
呢排連登吹太多風叫你地係唔係都拆左先，林奠都講到明要同勇武割，但我相信你地每一個判斷，但係始終勇武一樣會有新手，所以希望熟手勇武可以幫手指點下，跟返黑紅藍黃呢個守則去幫唔同鋪頭裝修，一黎唔會傷及無辜，二黎文宣組可以順理成章解釋裝修呢樣野。
同埋有一樣野我好認同既係裝修真係要睇環境，如果樓上係住戶，真係盡量唔好用火攻，廢事傷及無辜。

和理非手足
無左你地一樣唔會成事，和平遊行，一百萬人，二百萬人，完全可以show到俾國際睇我地係有幾咁不滿呢個政權，呢個制度。
我明白每個人都會有佢負擔，可能做唔到前線，出唔到遊行等等等等，但係我淨係想講，相信所有前線決定，核彈都唔割呢句唔係得個講字，係要做出黎。
香港係第一次有咁大型既抗爭，有手足做錯決定係好正常，我地係要做文宣，做實事幫手解釋，而唔係一味屌呢樣唔得，個樣唔得，咁樣咪中撚晒林奠既計。
有唔完美既地方係要討論，下次做好Ｄ，而唔係屌完又唔幫手解決。

之後想講下抗爭手法
和理非遊行係一定要有，因為仆街政府成日話我地唔和平，我地就得閒一兩次和平俾佢睇，雖然最後一定有狗出黎，迫大家勇武，但經歷左幾個月，如果大家真係勇武唔到或者做唔到啲咩既話，可以行完就散，一黎已經完成左任務，二黎如果成班迫係度，前線手足真係要走真係未必咁易。

１８區開花，好明顯政府就係怕撚左我地呢樣野，前幾日１８區開花，我唔可以話叫贏，但的確可以令到政府搞唔掂。
我最想講係未來１８區開花既方向，始終做得越多次，越易俾班狗明我地既行動模式，所以大家係一定一定要快閃，至少要避免硬碰硬，因為少一個手足就真係少一份力量，同埋大家真係唔好嘉年華咁，做哨兵，做運輸，做裝修，總之搵一樣野係自己能力做到。

最後，有一樣好重要既就係國際戰線
戴返個頭盔先，我認同自己香港自己救，但我亦都覺得多一個國家去支持，總好過多一個敵人。
所羅門神都講左人權法今個月會通過，所以中共，港共先會咁想快啲end game。
我唔係叫大家忍手唔做，我會尊重每一位手足既決定，因為我相信無一個手足係會睇住香港死，
而我淨係希望大家可以團結一致，裝修前諗一諗先，裝修後萬一如果出事，大家要點樣撲火，而唔係一味指責。

行到黎今日４個月，香港人係因為團結同不斷既進化先得到咁多人關注，先可以走到黎呢一步，捱過左一個又一個難關，政府係呢一刻放咁多人入連登帶風向就係想我地散，如果易家先散就係白費左咁耐努力，咁多手足既犧牲。我地就要俾佢地睇到，我地係齊上齊落！

其實到緊急法呢一步，政府之後可以用既棋，就得返解放軍，咁樣就跟住我地劇本行。
香港人已經無野可以再輸，要俾世界睇到呢個咁細既地方，力量係可以好大。
記住就算覺得攰個陣，你身邊一樣有好多同路人陪你！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，係時候，反抗！
我愛香港！

推

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

唔係獅鳥，係合法自衛

我打咁多野就係唔想大家俾風向撚帶到互屌

推 有時間睇一睇 唔想打完咁多野無人睇

１／１０

２／１０

３／１０

五大訴求 缺一不可

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，係時候，反抗！

Ppushshshs